--Instrucciones--

### Git clone
### yarn install 
### yarn start 

## En la app se listan los indicadores
## Al hacer click o presionar se despliega un modal si necesita ver detalles o ver el historial
## Ese fue el cambio importante que en vez del icono info se despliega un modal

--Se usaron librerias para el chart y formatear fecha--
--Se usó la librería react-native-paper como framework CSS--